快學 當你被拖走時如果掙脫

快學 當你被拖走時如果掙脫

有無人可以幫手貼條片上黎

推

邊條黑警狗比負評呀

pish

雖然黑狗唔係一丁友拖你，但係學左冇壞唔好放棄任何可能性

有冇教學點應對兩個人, 一個抬手一個抬腳點掙脫

申利:BANK3學校, 日日返學比人抬

berimbolo 好難掌握...

我冇嘢講

好難 但都推一推

手動推

地下無咁滑
難度要增大少少

似搞笑片多過教學wor屌你

示威者唔係唔識, 係唔敢做驚俾人告襲警
可以還拖一早打柒班警犬啦

你知唔知幾撚難做

佢係用好搞笑既形式去示範個難到仆街既巴柔技術

放棄推啦，呢啲唔操返巴柔一兩年都唔識用

睇落好易

Push

睇就易做就難
有冇個易D嘅方法

會當拒捕嗎?

push

pushar

Pish

lm

光復香港 時代革命

學咗無壞 多謝樓主先

好難做到

最尾個句笑左

快到

x2

就咁睇都覺得難你仲叫我做

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！
個個都有用

問題班狗拖你走時唔會一個咁拖，側面一定成班

呢個無練過有d難度

HSBC 定 BOC?

如果唔係拎住電話我真係想拍手

好smooth

脫鞋，收左抬手果個皮先，再收抬腳果個皮，一係就run forest run

做起上黎有咁易咩

記得之前依段片有個粗口配音版

第一個可以做到，第二個動作就已經好難，睇埋第三個心諗做緊咩?

好難
絲打應該做唔到

腳短點算

要睇網上片段學啲咁既野保護自己，究竟香港係墮落到邊個地步

同問，五個人點走？
兩人手兩人腳一人渣賓周

好似好難咁..

有用阿

屌我最近個youtube search record，
成頁都係呢d野

呢啲好專，一兩年都未必得

你都戇鳩，你唔反抗都可以告你襲警，阻差辦公等等百搭罪

學了

扯旗，射精，住死裏射，射到5個人男人變女人，女人變大肚婆。生咗個啲子孫都係你嘅，叫你啲子孫後代生到有時光機嘅年代返嚟救你。

至少轉身踢鳩佢 唔難
利申以前睇過條片 用過

轉到身個下就易好多
利申用過

相反救到人走得甩就無事

exact7ly

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

現場塊地邊有咁滑咁好轉身呀

要幾勁嘅腹肌先做到

armbar佢老母臭閪

我屌 難到

巴柔